林鄭班仆街智囊以前咪都係辭職博同情，過幾年又上返位繼續賣港

路透社話林鄭想辭但辭唔到，喂屌你同沙中線個仆街馬時亨咪一撚樣？再查返下行會非官守成員，點解個個都出過呢招嘅⋯⋯

陳智思：在2009至2012年擔任古物諮詢委員會主席。由於古諮會討論政府總部西座評級引發爭議，其後陳智思與林筱魯一同辭職，不過在2013年林筱魯重返古諮會擔任主席；而陳則為降低食物中鹽和糖委員會主席、司法人員薪俸及服務條件常務委員會主席、活化歷史建築諮詢委員會主席

李國章：時任教統局局長李國章在2003年時曾警告指若教院不肯跟中大合併，最終會被「強姦」／「蹂躪」（原文是"Rape"）。他又指出羅范椒芬曾向他表達不滿教院職員公開批評政府的教改政策，李國章致電給他表示羅范椒芬已列出懲罰教院職員的名單。後來佢做埋港大校委⋯⋯

羅范：2007年捲入教育學院-中文大學合併風波，被指控干預學術自由，法定調查委員會裁定她「行為不當」後她辭職，但旋即在2008年1月當選為第十一屆港區全國人大代表。現任行政會議成員及香港科技園董事局主席。

你話做當權者幾好，大把人同情，一個屈尾十又有公職做。示威者就坐監，重有幾多人記得魚蛋班義士叫咩名？

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

喂屌，原來數漏咗佢個老死馬時亨。

之前沙中線壇嘢，又係出嚟係咁話自己辭職不被批，自己都唔想做返去湊孫唔好？做埋咁多陰質嘢最後就講到自己無辜咁，我屌你咩林鄭

push